\documentclass[a4paper,11pt,twoside,final]{article}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Parametry
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \def \tshift {0.5} % Pro tisk
\def \tshift {0} % Pro PDF



\usepackage{kousky_housky_styl_otoman}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{1cm}



\newcommand{\trikopi}{$3$\scalebox{1.5}{$\kappa_o \pi$}}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Přední strana
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\prednistranastyl




\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={(current page.north west)}, shift={(\tshift,-\tshift)}]
  	\fill[black] (0,0) rectangle (6cm,-2.5cm);
	\draw[white] (2cm,0) -- (2cm,-2.5cm);
	\draw[black] (2,-2.5cm) -- (2cm,-8cm);
	\node[anchor=south west, white] at (2,-2.4) {\scalebox{3}{\bf\number\year}};	
	\node[anchor=north west] at (2cm,-4cm) {Náhoda, osud nebo};
	\node[anchor=north west] at (2cm,-4cm-14pt) {nic \copyright};
\end{tikzpicture}
	

\begin{center}

\vspace*{7cm}

\includegraphics[width=\textwidth]{images/predni_strana.jpg}

\vspace*{1cm}


\end{center}

\vfill

{\Huge \bf [KOUSKY HOUSKY]}

{{Toto je jedinečný a ničím nenahraditelný zpěvník tělesa Kousky housky}}

\vspace*{1cm}

\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Obsah
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\obsahstyl
\tableofcontents
\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Úvod
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\uvodstyl
\phantomsection


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Písně
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\zpevnikstyl




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisne Kousky housky
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\kouskyhousky}{

\input{kousky_housky_otoman/australie.tex}
\input{kousky_housky_otoman/australie_kapodastr.tex}
\input{kousky_housky_otoman/bajajo.tex}
\input{kousky_housky_otoman/sami_v_busi.tex}
\input{kousky_housky_otoman/sami_v_busi_kapodastr.tex}
\input{kousky_housky_otoman/ota_a_kaca.tex}
\input{kousky_housky_otoman/kozlik_ii.tex}
\input{kousky_housky_otoman/stribrna_perla.tex}


\input{kousky_housky_otoman/dkpb.tex}
\input{kousky_housky_otoman/dkpb_kapodastr.tex}
\input{kousky_housky_otoman/olomoc_rege.tex}
\input{kousky_housky_otoman/ja_sel.tex}


\input{kousky_housky_otoman/costa_rica.tex}
\input{kousky_housky_otoman/220V.tex}
\input{kousky_housky_otoman/pisen_bez_pointy.tex}


\input{kousky_housky_otoman/usa.tex}
\input{kousky_housky_otoman/otoman.tex}
\input{kousky_housky_otoman/davorsong.tex}




% \input{kousky_housky_otoman/devetsil.tex}


% \input{kousky_housky_otoman/kocici_blues.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/mas_mit.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/o_mne.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/svatebni_ii.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/tak_se_mi_zda.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/tetka.tex}

% \input{kousky_housky/muradi.tex}
}






% \newcommand{\kouskyhousky}{
% \input{kousky_housky_otoman/220V.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/australie.tex}
% % \input{kousky_housky_otoman/bajajo.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/costa_rica.tex}
% % \input{kousky_housky_otoman/devetsil.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/dkpb.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/ja_sel.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/kocici_blues.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/kozlik_ii.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/mas_mit.tex}
% % \input{kousky_housky_otoman/o_mne.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/olomoc_rege.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/ota_a_kaca.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/otoman.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/pisen_bez_pointy.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/sami_v_busi.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/stribrna_perla.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/svatebni_ii.tex}
% % \input{kousky_housky_otoman/tak_se_mi_zda.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/tetka.tex}
% \input{kousky_housky_otoman/usa.tex}
% % \input{kousky_housky/muradi.tex}
% }

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Vytiskne pisne Kousky housky
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{flushleft}
\begin{multicols}{2}

\kouskyhousky

\end{multicols}
\end{flushleft}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Závěr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cleardoublepage
\zaverstyl


\hfill

\vfill 

Poslední aktualizace: \Dnes

Zpěvník zpracoval a sestavil: Jaromír Konečný 

Grafika: Antonín Kobližka

\copyright~\number\year

\end{document}